有冇人秒回下我

又爆
平安夜快樂

想改名

辣豬豬豬豬

新人

新人留名

好飽

I is

食咩

聽日再算

執房ing（＾∇＾）

好啦

咩名

你估下 4個字

唔識

冇

屌你老母

下..濠

我驚佢唔敢食

波波波波

會咩

你講左我再決定食唔食

唔係

Xxx袋

漏氣春袋？

尾2個字岩

原來你成日食春袋

係辣姐 唔係我

有咁既名咩

估下.頭2粒字

唔估

我食腸仔

渣

我最中意用筷子一野吉穿佢
最用另一隻筷子撕開佢等啲湯入去

我從來都唔食

我中意「連」爛佢

想鏈真既 一定好撚痛

好痛呀

你中意鏈春袋？

我好溫柔架

鏈爆左洗唔洗坐監

我批准 唔洗坐

原來你鍾意玩sm

好 我鏈

斬埋jer jer仔出黎切片沖杯熱撚茶

你要鏈 阿伯春袋

今晚平安夜咩

毒l唔知

大隻型撚入左黎

你揸左佢未

揸左 好大

做架倆，想做第一個 ？

今日最後都冇去gym 聽日先算

你就好啦

休息一下

唔好切我jer jer呀

琴日睇完波 今日又唔gym

聽日有空先尖下

都冇用架啦

聽日又後日

好補身架

想食？

想

女人食黎做咩

我幾時有講過我係女人

分番兩片比你？

留兩片比你？

成條

貪心，ok

我都幾貪心架

我今日都冇出街

我日日都冇

我出街 為了上班

唔洗番了

爽啦

悶4

16格？

yes

早抖

幾好玩

你夠高玩咩 記得部機都幾高

我要拎櫈仔企高玩

踩爛張櫈

唔會㗎

你上次先踩爛塊地

好堅

做咩講出黎

我完全唔識玩

Gay

非禮

鏈佢春袋

再嘈就鏈你

打死你

嗨

你好

叻

笑咩啊

唔笑囉

唔準

咁笑定唔笑好

笑

ok byebye

今晚飲酒先

唔叫

我諗住一陣買回家飲咋

扯

唔係可以去邊飲

落緊雨 都唔想出街了

微微雨

都唔想出啦

好似停了

仲落緊

我呢邊冇啊

有無二手飯

應該有一手

我又食 男左女右

Bb企中間

mk son

你女多

嫵

你姼

想食你口水尾

我冇去

算吧
做宅女都ok

做咩

點解開親post都上熱門

人生無22

勁

真

開help4suicide ac

解讀唔到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至五，下午８時至１２時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

去open ac

咁sad咩

不用開

無人

個個出曬街 你明啦

嗚嗚嗚

聽日又見工

咩工

勞動性行業

去唔到

佢好值得學習㗎

見咩

我意思

留名想知

奴工

奴工咪又係之前個d

辛苦你了

我都出左黎唔出聲架

me mon post

對

飲緊酒

咁徹底

小妹就快醉了

ok

冇人會執

恰小毒毒 我害羞

mos

手田水 水田手

新post繼續留名

放工

餃餃

好頭痛

我飲左2/3支了

必理痛

唔喜歡食藥

幾大支先 咩酒

早啲休息？
仲有冇其他方法

750 白酒

木

好正

漏左講

今日目標 飲完一支

好易姐 幾錢一支

好心你咪飲咁多，好傷個肝

我睇錯 講左漏
讀左幾次都唔知你講咩

好平

幾錢？

想飲 難得屋企人 唔係到

茅台定二窩頭

放假就係要飲！飲！

飲醉好去訓教 唔好做柒事

有圖

唔會架

咁平會唔會好難飲

飲長島冰茶仲正

唔會 佢特價左姐

飲杯

咁我係屋企呀嘛

咁平
好唔好飲

應該飲完一支都唔會醉

我有支桃味既酒 好正 好似apple cider 咁 無酒味

都ok ga

點會醉

呢支好重酒味㗎

會穎穎地

幾多%

12.5

有豬肉紙食

聽日同你去黃埔果間飲 果間我飲完around the world 就醉

怕

介紹你去果間

我點返屋企

Why

我上次都差d番唔到

上次飲左長島冰茶同埋呢個around the world 之後 一落車就嘔到九彩

Ching 我第二日 要返工

咁我2選1 好了

好渣！

我都唔想

around the world正過長島冰茶 再溝多左幾種酒

我下次試下先

因為，好怕想要嘅又得唔到

點識架

好唔方便 黎左幾次之後先識得搭車

2點幾之後n車都冇得搭

唔會醉啦

上網

聽日要返工 我驚 唔識醒

Keep contact

又冇人個個偽毒

我係到呀

好悶

我好悶

訓啦

唔想

可以點

同細佬玩完了

好心醉左就好去訓

未飲完

睇緊叮噹

如果我 成功10連
就叻叻了
開始
1

2

3

我唔叻了

Yes

真心 唔好聽

狗姐

木用了

訓教啦你

Who a u

咁早

有掛住我？

有

邊有

我比你醜

有飯局就叻過我

沒了
我十分沒用

你冇搵我

我知道你忙 唔so妖你

我最醜

有咩忙

是我 又矮又肥又木用

做咩呀

做咩咁灰 同姐姐講

不開心

忙公司野
又忙搵工
又忙去泡菜國

不開心 但 不知道原因

食零食會開心好多

為什麼

食左媽咪麵了

食得開心就得

不知道

出嚟飲酒

不想肥

上次嘔完到宜家成日覺得個胃唔c服

我飲完一支啦
想再飲

一定是

想再飲

想幾時飲都等你

想再飲但係怕肥

唔開心去唱k癲下

我木朋友

我

感動了

好攰 未訓得 訓得幾個字就上機到而家

因為冇咗我

咁你係咪好忙先
如果我so妖你係咪唔岩先

隨時隨地訴苦都可以

收在心 is ok

收收埋埋唔開心會變細波

咪啦

由佢變細

乜係咁嫁？

咪唔飲？

我平胸妹

人在沙田，無車返，有無人可以救我

我大波妹

下...

大過你

會越嚟越細

唔怕

幫你谷大佢

牛死仔

谷不大

岩

唔好了

咪飲

俾膠me 我收皮

想飲

好麻煩

唔俾

會好7

旺角有冇通宵小巴
即刻坐火車出旺角

如果跌左出來

750

悶 想飲 壓力大 諗好多野

btw 得米了

Wowwowoo

咁快

咁容易

教我，一世平安

我都唔眼訓

但係酒精 舒服啲

你個肝: 你就c服得過啦

羨慕

係邊呀

沙田

你睇係冇車去美孚或者尖沙咀

好快未喎 你快撚啲啦

冇啊 唔識

好啦 唔飲

我而家去咗紅磡先

乖

你去尖沙咀搭小巴

貓貓

撚貓貓 好得意

睇左咩
我都飲左少少酒

你唔帶我

你個到邊止少少

好多咩

習大大

兩隻 係咁摸佢

一定唔係少囉

想咀我？

我都未醉

未醉唔代表飲得少

[member]我以為你做電燈膽添#hoho#lm2xm #hoho#lm2xm [/member]

可以

好少咋

皮皮豬

飲哂成支都少

薯薯

你點知

好sweetttttt

hi

想你

你唔認得禾

我有追post

可能宜家得你明

你當咩都睇唔到

唔得 已經睇咗
所以你乖乖地上多陣連登好訓啦 唔準再飲

佢有小巴返元朗定天水圍

仲飲緊 ？

冇啦 我聽話

乖餃餃

獎品

開心

可以點叫你?
唔認得通常都叫BB就算

出池了

join

唔好叫bb

辣妹

蕉蕉蕉

我等你

好

我覺得可以開嗰行路post

唔係用 蕉蕉蕉架

我睇錯
我覺得可以開個post
我心諗開咩啊

唔想郁了

懶餃

我行唔到直線了

好彩阻止咗你繼續飲

我一早叫左佢訓 係佢自稱好清醒

my face

事實

行唔到直線都可以唔眼訓架嘛

紅卜卜

岩啊

頭先俾星光大道上面啲銅像嚇親，再+兩個南亞

仲有咪咪眼

狗狗

宜家食少少包

我都試過
浮下浮下咁 但係講野個啲好正常

飲醉啦你

icon多到咁都叫正常

我依家都好正常㗎

有無佢咁咪

未啊

正確示範

咁

我叻叻

個胃好似比火燒咁

我記得平時有人間唔中都會無啦啦po一大堆icon架喎

正常都要早啲休息 現在已經夜深

靚

係咪呢
今日有無食啲野先飲阿

食咗少少飯

睇黎要測試下
你叫咩名

下次食啲有油既野會好啲

搞屎

餃子

長知識

辣豬

琴日幫你改既新名呢

兩典啦就黎

餃子又香噴噴又xx（豬豬）

咁夜仲咁熱鬧

咁你仲唔訓？

失憶仔

xx又出現了

唔眼訓

衰仔

你今日唔係好早起咗身咩

忘了 我眼訓了

我又唔係豬，即係你

就瞓 聽日見工 好撚忙啊

早抖餃姐

平安夜快樂

早抖失憶仔

快啲去訓教 gogogo

早d瞓啦 成日咁夜瞓

晚安

你係豬

你地就好 好輕鬆

唔快樂 要番工

返幾點

聽日早d起身prepare

返埋聽日放假 唔怕

咪又係要提早做埋放假啲野

放完假先做

唔係文員咩

No

咁加油啦 早d瞓啦

仲唔瞓

本身眼訓

入到元朗了

快啲返去

好肚餓

6555

0645

個胃 痛死了

自私飲

唔係可以點？

今晚飲

I no pig

抵呀 飲咁多 叫左你嫁啦

屌屌屌

煙勞神豬

今晚點架

屎屎

頭暈

仲未想溫書

休息

mama你卜都得嫁喎

慶祝平安夜

凍0茶改名了

想鼓勵毒撚唔好成日打機，你就走去圖書館打

唔溫啦

你哋有聚會?

唔啦 睇你地頭

你肯定係router 壞？

換個試下？

唔好再鼓勵毒撚留在家中

我鼓勵佢出去買

去剪頭毛

下次去

剃晒佢

對於事實既陳述我冇野要補充

唔洗認得 好快又會改

你問左一條好深奧既問題 我答唔到

我冇咩事唔會改

二打一 我走

我黎支持你

不了

習大大你好好

係咪好感動

超滾動

唔好喊 我不嬲都咁好

咦 好臭

我唔沖涼都好香㗎

做哂功課未

一月中

deadline fighter

馬馬

巧

佢行去海底隧道好遠 但你話佢係紅磡都岩既 佢係碼頭果邊囉

地鐵站一出就係戲院

今晚通宵車呀可？

黃埔就好方便我 唔知你地 我自己都覺得果個位正常人唔會覺得方便

有啊

好
我睇緊搭咩車出去

去紅磡站要行幾耐？

mtr啦 一出就係

因為我諗搭西鐵定係巴士 冇考慮地鐵

琴日問你邊區唔答我 你自己估下

唔洗轉車揮個手先

google大神話15分鐘

唔mtr 有排行 上次咪同你講飲完杯野既

我果次黃埔飲 飲完果陣n車都冇埋 醉到的士都唔車我
正常15min 既路我行左45分鐘

戲院樓下巴士總站有車番慈雲山

鬼叫你咁串